有冇清試過保加利亞深蹲

痛𨶙到

a09

試過老漢推車，你呢

咪串啦 邊有女比佢試

叫雞

叫雞？

老友開大絕好唔比面我地樓主

好似好易整親咁
我淨係負重蹲